我唔會再上前線直至偽勇武全部收皮

我真係忍撚夠
睇返我上個post你見我今日係沙田既前線

我係今日係沙田沙燕橋其中一個手足，我想講我好灰心好失望

我返到屋企再上黎連登望
發現根本區區都有呢種情況
既然你地班偽勇武咁想害死我地
咁我為求自保我都唔會再上前線
我唔想比你地害死
你地繼續戴個豬咀眼罩鳩企啦

[black]比我發下晦氣啦...[/black]

你個black

偽勇武一係捐返個豬咀出黎
一係自己上前線

柒撚左唔理啦

真心再係咁我唔撚會再出
我地真勇武條命唔係命？
你好想睇我地出事？

前線已經越黎越少人
過埋9.29講左兩日都仲係咁？

721 811 831 新屋嶺

分得越多區，真勇武就分得更加散，每區就更加少
完

偽勇武既資料清楚過我同你
無哂真勇武一定無偽勇武係前線
無可能成條前線得真勇或假勇

不分化 不割蓆
你諗下1500佃前線俾人拉咗
而家好多係中後排變前線
唔係偽勇武 而係唔夠經驗

今日好多手足俾人拉咗
上到連登仲要俾你屌
講唔講得過去

不完美 可接受 要改善

我知你唔會放棄大家

差D害死手足
屌佢地兩句都唔得？
係咪要前線比佢地害死晒先屌得呀？
唔屌佢地佢地會唔會檢討呀？
下下不完美可接受
最重要係要改善呀

你哋有冇諗過轉小隊低調開工？

真勇武其實有冇諗過換小隊開工
係武力唔相等既情況下要轉地下活動呢樣野講左好耐